搬咗入村屋，買咗個插sim卡router，但係上唔到某啲網？

Asus 4g-55u

部mac機上到Google, YouTube, 銀行, 但係上forum, thisav, IKEA嗰啲就唔得

用iPad就全部都上到

請教各位巴打點解？

太奇

smartone sim?

試下wireless setting到
揀 Version: WPA2-PSK
睇下唔得